究竟尼馬有冇得痴美洲盃？

我記得佢被徵召入隊，
係公佈咗名單之後先受傷，
唔知球王尼馬有冇機會痴美洲盃冠軍

如果冇真係好可憐呀， 為咗入巴塞隆拿，
估唔到少咗個美洲杯榮耀

打完人就玩下連登開下膠po，你份工真係好做

鳩sir尋晚屌左邊個pc仔條女

鳩硬sir大sir嚟

真心想問

咩都比你mon住

梗係冇, 金章安代替左佢